香港邊到有真功夫學？

眼見好多都只係for瘦身 冇l用

有冇ching有學詠春，截拳道，個d中國功夫？

修道船

正所謂有功夫無懦夫 樓主去精英中心搵鬼仔達啦

玩mma啦

早就轉咗去士多教啦

功夫就係假

做地產經紀